聖誕節就到

上天可唔可以賜個女朋友俾我

Oh Christmas time